[老人褔星] 的士應否設立關愛座?

要預留一個座位畀老人家免費乘坐, 即使有乘客的話車資由乘客負責

不順路就要先去老人目的地, 再去原先目的地

應該係關愛車

果架叫警車

最好有埋關愛雞免費任吹任屌

所有的士變關愛的士，然後 uber = 優質的士